讀master 一般可以申請d咩資助？

想讀返個part time master 洗底,一般可以申請d咩資助？

only non mean and cef
if u study in HK

unless u are MPhil
different story